{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000285",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62336&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상봉 호텔그레이튼"
    },
    "text": "\"The Rest Greaten Our*life!\"というホテルです。 客室内でリラックスできるように、すべての客室には熟睡のためのラテックスベッドと羽毛布団が完備されています。 また、空気清浄機も客室ごとに備えられています。 当ホテルは未成年者の利用を制限し、入室時に身分証明書を確認します。 やむを得ない理由により、予約の払い戻しはできません。 一部屋あたりの駐車車両は制限され、駐車不可能な商品で予約された場合、外部の駐車タワーや民営駐車場を利用することになります。 周辺にはサンボンEマート、サンボンターミナル、サンボン駅があり、アクセスが良いです。 客室の内部施設としてはスーペリアルームを強くお勧めし、ベッドや布団、空気清浄機、小さな枕、大きな枕、ヘアドライヤー、ヘアアイロンなどが提供されています。 また、防疫管理に優れ、Netflix、LG50インチTV、ワイヤレス充電器、コーヒーマシンなどを備えています。 客室の他にもフロントや施設利用に関する様々な案内があり、宿泊料金のみ決済したい場合でも可能な手続きが案内されています。 カカオトークチャンネルも運営されており、追加相談も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテル名は何ですか？",
            "answer": "ホテル名は 'The Rest Greaten Our*life!' です。"
        },
        {
            "question": "客室内に何が完備されていますか？",
            "answer": "すべての客室には熟睡のためのラテックスベッドと羽毛布団が完備されています。"
        },
        {
            "question": "客室ごとに備えられているものはありますか？",
            "answer": "空気清浄機が客室ごとに備えられています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は制限されていますか？",
            "answer": "はい、当ホテルは未成年者の利用を制限しており、入室時に身分証明書を確認します。"
        },
        {
            "question": "予約の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "やむを得ない理由により、予約の払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場に制限はありますか？",
            "answer": "一部屋あたりの駐車車両は制限されており、駐車不可能な場合は外部の駐車タワーや民営駐車場を利用することになります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはサンボンEマート、サンボンターミナル、サンボン駅があります。"
        },
        {
            "question": "どのような内部施設が提供されていますか？",
            "answer": "スーペリアルームではベッドや布団、空気清浄機、小さな枕、大きな枕、ヘアドライヤー、ヘアアイロンなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "どのような防疫管理が行われていますか？",
            "answer": "当ホテルは防疫管理に優れており、衛生面に配慮しています。"
        },
        {
            "question": "フロントや施設利用に関する案内はありますか？",
            "answer": "はい、客室の他にもフロントや施設利用に関する様々な案内があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金のみ決済したい場合でも可能ですか？",
            "answer": "はい、宿泊料金のみ決済したい場合でも可能な手続きが案内されています。"
        },
        {
            "question": "カカオトークチャンネルは運営されていますか？",
            "answer": "はい、カカオトークチャンネルも運営されており、追加相談も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 477
    }
}